# BaseWpfApp
Шаблон для WPF приложения.
Базируется на .NETFramework 4.7.2

### Версии по веткам репозитория

- **SimpleUI** - с использованием простого интерфейса

- **SideBarUI** - с применением бокового меню